[🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[437]

我爆

16強

摩佬

拖舟式入波

剪左頭髮射波咁勁

渣古既頭爆炸既腳

慢鏡睇又唔算係好鴨仔嘅

lkk助攻

有無魔狗掟水樽圖 好柒

肯定俾人停賽

Lkk set到波

又靠平頭絕殺
Lkk靚頂無人講？

摩佬痴q咗線

笑到仆街

-6

心都跳撚埋岀嚟

平排又唔越既而家 如果係上半場入應該吹左越位

到底要有幾撚負碌先做到

手球

手球喎

等摩佬踢野掉野gif

摩佬chef lemon式掉水樽

入球 : 費蘭尼隻腳
助攻 : 費蘭尼隻手

訓教起身睇湖年人

明明佢無拎住， 專登執起黎掟， 好撚造作

lkk今季第一次set到波

屌你老母死摩狗算你好命

剪左頭髮係咁

佢痴撚左線

上場對祖中風串咀樣
今場痴撚埋線

btw, 屌你老母死摩狗又吊命

我唔使訓的

用埋隻手黎控
爆炸你好野

-6足球

都係耶仔買啲人好
爆炸救左魔狗幾多次

明顯手球喎

可以睇多兩場歐聯了

又要俾人罰停賽幾耐

三場

唔知會比邊隊大炒

出到線， 可唔可以炒左魔狗
比第二個有幾個月時間執下

踢啲乜撚野垃圾西波

比摩佬捱過到呢場
12月賽程仲難踢

吊到季尾

打成咁都有3分 真係吹鳩漲
睇嚟之後幾場都會見到爆炸

好好睇

摩狗

係踢冧一排 再拎另一排黎掟

成抽拎起黎掟 笑到仆街

都係果句 贏ddg

屌你老母 次次打得最屎嗰陣又負碌 轉頭又冇人記得 又唔洗炒

點解今季摩狗可以咁好運?
明明所有摩三季既徵兆都出現哂 都可以頂到依家

調返轉爆頂比盧射會點呢

今場除咗ddg，無個打得好

有新gif 用

會係0-0

會唔會俾人秋後算帳

fred

贏波 但真心好撚肉酸...

唉 隊波要點樣先可以變呀

咪又係靠ddg吊命先

話說今日福仔有冇射中過龍

有冇諗過就算輸俾年青人,摩佬都唔會被炒

Fred其實唔錯，但點解會換佢

條友已經走火入魔

唔識用手控 彈到個波9丈遠。

short

借問聲今日班手腳落唔落力踢

因為matic唔郁得

摩佬停硬賽

第一下彈走個波 連用手修正都無機會

班猁狗又笑我曼-6

黑衫個球迷：仆街濕撚哂

痴Q左線

下半場甩好多波
隔離兩個契仔唔會換啦

好事黎

普巴

雖然贏波 但成隊波真係踢得好柒

無 7射定6射

咁係-6喎

8-9成波都係直接吊入禁區

handball都唔吹
真心肉酸

垃圾獌廢到主場對年輕人都要靠-6絕殺

笑撚到我

唔炒摩佬真係無運行
狂攻=塞死係禁區等燒味

幫死摩狗續命 都唔知嬲好定開心好

幫草食男打定飛機先

迪比又兩助攻，反屁黨又縮返入老母個閪到

真係贏得柒 不過是但啦呢隊波呢排食哂屎 出線緊要 16強先再俾人炒啦

摩佬有強調高度既重要性 但我又唔覺曼攻/守高波特別好

現場睇到一肚火

要不是DDG

西到 又-6 個個企係度踢波

最撚戇鳩係四條友同對面中堅平排一齊企係禁區 冇人會出黎拉開空位

真心燥 吓吓係到9斬

呢球真係痴撚線 望住以為入 咁都救到

ddg真係一下救全家

以為入左

隊波成日都唔可以一早領先 係都要打起人地信心 比人追撚住屌先肯出力

講起火都嚟 真心cls

睇到空位好必痛

因為攻勢冇form

把握力好啲 一早入幾粒啦

見到80幾分鐘影住好多人走

走係正常
驚冇車搭

入波個個好勁

點會呀 明顯覺得摩狗閪

連放任狂攻都唔識攻 摩佬真係無得救嫁啦

奧脫福多唔多人吊9摩佬

中場啲波淨係向橫傳

成班都無眼睇

成場閪到咁都贏到

睇得一場得一場，下季9成冇歐聯踢

有得睇好睇喇

仲有成日拖撚慢黎踢 又冇人幫波 一拖人地即刻埋黎逼 一逼又甩 無限loop

迪莊: horrible game to watch
古烈治而家落去踢都好過班中場

摩狗都係死左佢喇

Lin響前面都有走位架
但係鳩走同控唔到之嘛

有無今場摩佬補時三隻手指圖

Jose: "David de Gea is a world class player. The best goalkeeper in the world. If our ambitions are to be a winning club, you need the best goalkeeper in the world and best other players in the world. I know he wants to stay and the agent wants to do what he wants."
希望係真

對年青人都要絕殺

佢地係咁屌馬迪同個旁證

馬迪都幾慘，呢季半全勤完全冇得抖咁濟

唉屌 打年輕人都要90+1先搞得掂

出咗線 下場可以睇後備喇！

Football on BT Sport
"It's always 'I' last time I looked football was a team game."
"I don't care about what you've done before!"
@rioferdy5 and Paul Scholes can't believe Jose Mourinho's post-match comments 😳
They do not hold back!

訓左冇睇
對年輕人都要90+1
馬迪都要踢足
P仔都要睇袋
摩狗幾時走

Twitter果堆迷摩

爆炸

睇精華個福真係好鬼廢,
每個機會都係用力抽，龍都唔中

Hehe係咪去都無去

P仔睇袋好正常姐，fred hehe都少出，又未出線，下場應該有份

對年青人都要絕殺同靠ddg先贏到

依條友一俾佢自由發揮就好廢

會唔會太過份

打包里昂全隊加領隊啦

拜利真係慘 季中走人把啦

博表現係咁架啦

感動嘅係
Ddg終於clean sheet

好廢。進攻好垃圾。。

繼續咁樣既進攻救到摩佬幾多次

好彩你冇睇到全場

上半場直頭廢到嘔血

睇精華 福仔敗家到

連加特好慘 有幾球現位 有機會 都無傳比佢

除左埋門個腳 其他ok la

咁上場對水晶宮都clean sheet ge

咁係事實仲要handball

摩狗條垃圾快d執野走人啦屌，隊波比佢教佢好撚廢呀

講波佬：no movement, just waiting for something to happen
摩佬到底點教進攻嫁屌

咁冇用啦 你踢緊前鋒嚟
入波真係最基本嘅要求嚟

福仔有三下真係睇到嬲
上半場右邊推埋去一腳射走個波
上半場禁區內回傳比費蘭尼唔啱位
下半場馬仔喺禁區轉身福仔衝埋去左腳起腳又係唔中框

高層肯做野未
就黎連奧脫福都變埋笑話

睇左一半精華
真係忍唔撚住上黎屌撚柒鳩福
你老母 浪費機會都係其一
有幾次黃金機會都唔撚傳
傳個波傳到狗屎垃圾咁 隊友接應唔到係到發脾氣
你老母 你著住件10號就以為你係真大佬
快撚d去皇馬啦仆街

最後一輪應該都係全正選爭首名
但人地祖記打年青人
我地作客華西

算鳩數啦，牙朗有機會刷數據點會留手

都預左爭唔到
但名義上都會爭下
所以唔會輪換

last個球費蘭尼成個雲尼斯杜萊咁

呢班迷摩真係快d死撚左佢啦，-6羸一場半場就即刻走出黎𨳊下𨳊下，對波搞到咁沉輪，呢班仆街有份做成

咁已經無耐性
咁已經叫佢仆街快d 走
咁點成長呀？

無錯 琴晚我有睇live
佢真係好多機會
全部浪費哂
不過不至於叫佢仆街快撚d 去皇馬 呀？
痴撚線

咁叫無耐性，你睇撚左幾耐曼聯？
佢得頭一季好少少
無進步過，越黎越獨食
叫佢走又痴撚線？
成咩長？
咁你等LKK成長囉
等摩連奴轉變囉
等？
等得幾多年啊？
人地隊隊一直變緊
唔得就無得留低

個重點係比前面遮晒+改變方向都仲有反應，成件事好型

中撚晒，水都話，能量飲品就慘

都係果句
冇個好教練帶住D新仔搞到佢地好難成長
如果係費蛇帶住佢地就好

咁獨食又入唔到波
又教唔聽
費蛇年代 出都無得出 好快被消失

佢幾多歲呀on 撚9?
一兩季都比唔到佢成長？
入唔到波就仆街死去皇馬？
講緊福仔又走去講lkk 摩佬
你睇左幾耐曼聯呀？
無青訓既時候又屌
而家有青訓 仲要咁高質又屌
咁撚唔支持隊波就死去支持皇馬啦屌你老母

以波論波
琴晚未出lkk 前
佢係前峰
射根本無問題
你要屌就屌佢把握力極差
咁呢d 可以練架嘛大佬
你估打機兩野就成長咩
卡膠都廿尾先做大佬級啦

福仔我就攬硬
歡迎繼續

屌，佢最好終生停賽

同意要時間
但絕對係心態問題多過能力問題
踢英撚果個佢唔係咁
俾時間佢pick up返啦

我好認同係心態同埋教練問題

佢既潛質大到一定係球星級
咁就叫佢仆街 叫佢去皇馬
真係痴撚線

曼聯提早一輪晉級歐聯16強，摩連奴賽後表示:「呢組唔易踢但可以提前一輪晉級係非常好。球隊表現係好但亦有好多唔好嘅野，我地失咗太多機會。呢場係一場典型嘅賽事如果你第一分鐘就入波，成場波嘅表現(信心)會唔同晒，但入波真係好難。迪基亞全場只要飛撲一次但已經係神級嘅演出。」

「有D我嘅忠實粉絲(似係反話)，鍾意講數據嘅可以睇睇。我有14次帶隊踢歐聯，14次晉級淘汰賽，有一次無踢歐聯，我贏咗歐霸。」

你攬 你邊撚個啊？
宜家無比機會佢？
佢升左上一隊3季
第一季 發光發熱淨計英超 11場5球
第二季 機會多到不得了 32場 5球
第三季 一路比機會佢 35場 7球
仲未計今季

咁樣叫唔比機會佢成長？
佢係有變 變左著10號
越黎越獨食 扮大佬

把握力差？身為一個前鋒，連把握力都無，仲有咩價值
練？3季啦，今時今日仲講基本野？

R 聯出到線
聯賽有排都未CONFIRM 冇R 聯位
相信摩狗條狗命會生存起碼到季尾

佢21歲炸喎 有咩唔練得？
大把青春可以練啦

英撚上限不嬲好低 成左名就好少進步 一路keep住咁上下無乜大突破 而家有既特質往後都會有
哥狗教250呢d奇跡萬中無一

真心唔覺得福仔呢場叫好差

又係時候吹奏朗隊

講潛質，當年黑碧又係吹到好大
心態仲要好過宜家既福多多聲

宜家既福真係狗也不屌
踢左咁多季，淨識鳩爆，鳩射
越黎越雞肋

我都唔覺 d機會佢跑出黎 埋門差係死症咁解

慘嘅係我哋連隊波未執好
場場都要搏都要搶分
邊有時間執啲年青人問題
摩佬又唔識執

朗隊一成名黎我曼個幾年真係好柒勁

馬迪妹完->前面唔走位傳唔到->比普巴再妹->前面都係唔走位再傳唔到 loop撚到2046

痙攣?

最少比人見到佢有進步先
佢係停左係到
無進步，連心態都變曬
真係以為自己變左核心球星
發曬脾氣

一月買唔到人就買翻迪比啦
三千萬今季咁好表演 搏下都抵

又內戰

勁到痴線 係年年都有新突破

教練問題定個人問題真係拗到2046都冇結論
但由於摩狗實在太閪既關係
我會傾向唔屌班球員
換左領隊都係咁再算

David Beckham criticised for photo showing him kissing daughter Harper, seven, on the lips

重點
宜家最大問題係前場入唔到波
一場波機會都多到咁
一次都把握唔到
黃金機會又唔傳

前鋒把握到 會令一隊波升幾級
望下車仔，有組織有中場，一個女人達，幾多單刀都無用
足以致命
當年車仔，杜奧巴 機會唔洗多，一個就夠
講杜奧巴又話屈
講找卡數，一個丹巴巴亞 又係機會到 就入到波
踢車仔 踢走利個英超

時間，曼聯重有幾多時間？

收皮啦你

佢今季有幾多次機會係踢正前？
一個球迷會叫一個青訓仆街死去皇馬
已經唔需要再討論
唔理性到痴撚線
仲要係睇精華就咁多野講

上面有巴打講得岩
今場d 機會好多都係佢自己跑出黎
本身隊波就無進攻form
都係嗰句
你可以屌佢把握力極差
不過你屌佢仆街叫佢去皇馬
我就屌撚硬你

對勁野要搏命 (死守巴士)
對普通野都要搏命 (9斬強攻)

場場D 人都要搏盡
睇下幾時到第2個好似白LIN 咁傷埋
摩狗真心好野

吹咁大 又引人反

好心就輪換馬迪 30歲場場打足 好難唔跌watt
hehe做防中應該幾有活力

Still united with Jose

是其是

上次踢水樽都俾人停賽
今次成個架仲唔奶野

基其基

你最撚理性
球迷唔可不叫青訓走？
當年黑碧去，幾多曼迷開心？
你去屌鳩佢地囉

佢咁既級數，仲要叫加人工？
我叫佢去皇馬，佢自己講架，唔加人工就去皇馬

我宜家唔撚屌得？
咁鐘意青訓 用隊U21踢啦
洗咩買人？
比時間佢地操囉
實會成才

你都on99
宜家踢緊曼聯啊
咁既心態

罰到佢完約is ok

真係嬴輸都可以狗咬狗
仲要咁長篇

睇黎佢好大壓力
分分鐘收到order入唔到16強即炒

入到可以教埋今季
到我地仆街了

堅大
通常呢啲停幾場？

睇下佢啲負碌狗屎運行到幾時

可唔可以停終身？或罰佢強制解除合約

發洩下最多都係一場姐
uefa應該無英超督得佢緊要, 好可能無事

諗諗下
罰佢停賽
但D陣咪又係佢排
都係鳩踢
係唔洗見到佢發癲個樣咁解

屌哂你地咁多位

鄰居都係嬴唔到里昂
原來迪比唔係鳩吹, 真係有啲計

咁唔洗見到佢個撚樣已經好好啦

非gay, 不了

咁都好 就算停一場都唔怕
下場會唔會出dalot

撚羊成日都係咁
明知啲手足唔係gay都照屌

仲諗住今場有得睇dalot

下場對華西出下p仔 dalot啦

下場啦
Btw 大家唔好鬧到咁甘啦
希望冬季有人來投救佢一命
佢會回來的

張相好撚sweet

我係要屌撚柒鳩福
福就係垃圾
扮大佬
英雄主義
廢物
好行夾唔送
快撚d走

歡迎屌我
係咁

完

唔用隻手就係

佢停賽仲好 咪撚亂俾指示

發覺今季摩狗 命不該絕咁樣
成日最後一分鐘入波

咪又係靠ddg神救之後絕殺
果球咁都救到, 痴線

摩佬掟水樽型到

希望16對勁野啦啦聲出局
專心聯賽博下入前6
之後下季換人

仲有要不是救心

如果摩狗今次冇9up ddg真係想留就好

西維爾之流都夠殺你啦

其實而家摩狗份約去到幾時

下場垃圾賽事都唔出下大陸 p仔
我屌死摩佬

2020, 球會option+1年

咁寧願對皇巴拜果D輸
當交學費

爆炸控波好過lkk

其實爆炸控波好過好多人
心口落黎仲識拖舟轉身

爆炸除左速度 冇野會差得過LKK

爆炸個心口早排先俾長老吹奏完世界級

仲好醒識得用手推前個波
岩岩好可以起到腳
如果係英超應該比狂屌黑哨

不了
輸俾佢地會有籍口俾摩蛇續命
最好輸俾波圖 AJAX依d收鳩摩蛇皮

我阿媽都控得好過lkk啦-.-

唔明福仔有咩好屌
今場算不過不失啦，幾次都係自己搵機會
最多咪屌佢把握力差
宜家先只係21歲
大佬呀，有幾多個可以好似美斯朗尼包皮咁
20歲左右就咁勁呀？

自家青訓都叫人躝

琴晚支雞好撚鳩

要有人guide住福馬
唔想睇住佢兩個停止進步

-1年得唔得

里昂ajax 波圖都有幾個高質後生仔
買到就正

下一個黑迫 不過又唔係夠大隻

改造打閘

第一年最有靈氣
第二年有伊巴喺度 有時見伊巴同福同場都會教佢走位同特登做機會比福入波
記得有球馬伊巴福仔三個打反擊 馬仔個位空晒 伊巴都特登傳比窄位既福射
第三年(上年)開始 福喺曼就越來越鳩
上季開始佢究竟發生乜事

一早搵佢打前鋒好過啦
控落黎分比其他人跑
老實講獌而家都唔打身後波 速度無乜用

你講嗰球係咪對新特蘭

walk in faith not by sight

福 今場唔知發咩脾氣
見佢傳唔到位 就屌隊友
自己窄位射完波就直接掉頭走
伸下手做樣sorry 都無
成場佢好似自己有自己一隊咁

對邊隊就唔記得喇
剩係記得作客著白衫

屌你滷味以後搵爆打正前算啦
就算睇福鳩射都好過睇條黑奴唔知做乜鳩

又靠爆炸吊命

起碼阿sir完場笑得出

次名出線嘅話16強好似凍過水，隊隊首名都堅野

如果咁樣贏晉級十六強值得開心
我情願傷心

見到摩狗拎水樽真係心都涼埋

首名咪一樣
對邊隊都出局架啦
唔好玩啦 仲對摩佬隊曼有希望

福仔啲finishing
走位同控球意識幾好

就算皇狗拜狗呢d係聯賽頹爆
出到歐聯都醒神

水晶官都贏唔到，對young boys 都係-6 贏，仲講咩首名次名

除左LKK 冇邊個球員值得被屌
利申 之前有貼圖屌福
但後來我發現根本戰術問題
你睇lin 福 返到國家隊好似第二個人咁

相反 最應該屌就係de gea mata 爆炸 馬仔呢堆
成撚日救摩狗做乜鳩
簡直係毒瘤

all lan

咁你而家傷心咪得囉

佢仲後生而且心態好 都仲有希望嘅

踢英撚好似包袱同壓力冇咁大 唔知關唔關領隊事

見到隊波踢成咁真係幾傷
見到Ig 班迷摩打哂j 晉級16強
就知摩狗條命有幾咁硬

走位同控球意識幾好

你認真?
我睇左1年半都一Q樣
次次走去死位,但又過唔到人

FF下我曼可以好似軌咁柒住贏R聯

主場踢對年青人都咁撚辛苦先贏得
快撚d走啦摩狗

軌果季係換左領隊先贏

急停轉向快撚到
美斯都唔得

山
馬 爆 馬
妹 廢
梳 白 屎 半
ddg

其實咁出應該夠做中下遊，好過對水晶宮都燃唔到

自己都呃埋

痴線 又邊班鳩上腦

福仔踢英撚咪一樣咁7

射波條友舉哂手諗住慶祝, 點知撞著條癲佬
續約400K都抵俾啦

佢心態除左出道果年 有好過咩？
下下硬爆真係好燥 係喇知你跑得快喇但用下腦踢波好冇
鬧佢係想佢好 我都唔建議放走佢
但佢呢刻打正選或者隊波要依賴佢
咁呢隊曼就冇得救變中遊

ddg: 雪糕筒，不了

唔係前面班雪糕筒你有今日

仲要handball 冇吹

尋晚無睇
睇精華淨係見lin幾次靚走位
福只要一交就空哂
但條友就揀左射
想問條友憑咩繼承朗隊既10號

做咩無啦啦又雪普巴

見完福同lkk既finishing
好懷疑而家仲有無練射門
兩個都勁差
其實連馬d單刀處理都差左
不過馬係勝在原本有素質

可能對皇狗有得打 伊巴都炒佢3球

因為伊巴勁過我曼幾條街

仲要係真曼

素質？

入16強都唔開心？！
撐摩自然有得J
反摩嘅又搵多兩場錢俾摩佬下手
Win win

首名次名又點
閪撚到咁 上年俾隊西維爾你都輸啦

英撚有kane喺度，對面要mark佢
返到曼聯 盧卡古

佢19歲咋屌
佢20歲咋屌
佢21歲咋屌
.....
.........
..............

射術 心態 決定
可以點樣由唔合格練到 70-80分？

有冇人舉下例？

有級數既10幾歲已經勁
要廢點踢都係廢

10號呀！
唔叫你班廢物奶鞋底算有佛心

有冇諗過伊巴都勁過摩佬既曼

無波走位同現波都做唔到，你搵派路都劏唔穿人條防線。依家人腳做唔到咩？

雖然我未至於反福
不過曼迷對福果種包容真係遠超其他球員
唔知係咪肯鳩跑下就叫心態好
諗起之前反馬對馬仔果種口諸筆伐
屌撚到馬仔好似殺佢全家咁

屌你老母
打年青人都要90分鐘先入到波

盲又後生又高質

每日一句
唔炒摩狗永無未來

一日未炒摩狗都唔好買人呀屌，買完佢又唔撚識用，唔識用又當冇買過，屌個board 唔support 咁好唔公道。 炒撚左先好比下手買人

我諗佢指既係無球走位姐

之前新聞話lkk每日coach福頭finishing

yes 之前反馬成日拎福黎講 講到心態馬差好多 福仔一定好好多 勁撚on9

福比件10號以為自己好勁
屌你仲衰過贊奴沙個時著11號

老幾年的馬迪又唔洗抖

留意到每次負碌贏波後，fb page 啲迷摩即刻三五成群走左黎幫摩𨳊含撚，例如：where are all those mourinho haters ?? 其實班友係摩迷定曼迷？

對年青人咋大佬 點估到垃圾獌夫添都要靠手球絕殺

真係垃圾

真係好柒
人地雲加本身拎住先掟
佢就走埋去又踢又掟，對手仲要係YOUNG BOYS，MOM係DDG

真心痴線 仲有成日屈你勝利球迷叫你捧鏝猁軌

好似朗隊咁又有實力又有視野又無私，世上已經搵唔到

留意到每次曼贏得柒，摩狗都會做啲更柒既野搶晒fo

迪比有得打歐聯，點會季中過黎同你博英超前六

真曼牙
同埋季中好似可以加一個打過歐戰嘅人入list

佢晚年真係寧願佢自私d
唔好做分邊王 keep住做前鋒個靈氣仲好

摩佬成排掟有霸氣好多

夠薑就拆埋奧脫福丫笨柒

而家咪拆緊囉
水晶宮29年黎首次係奧脫福拎到分

咁國家隊嘅防守通常都會弱啲
夾得幾日就要去比賽
福仔呢啲咪可以靠下速度個人能力搵食

返到聯賽，人哋防守有默契
福仔冇得靠戰術，齌靠個人咪俾人食住

應該係想示意自己冇意欲掂波廢事offside?

有青訓光環

又破紀錄

馬迪唔洗抖？上場普巴已經無踢足90分鐘

球波係省中細緊再省中mbabu

28 la wo

講緊禁區頂果個呀

摩佬講過 後生既體能差d

講多次
歐國聯根本好低競爭性
世界杯大家博盡果陣, 福仔係垃圾中既垃圾

倒錢落海

收皮啦你老母，根本就唔關要抖事

省中屎波再中對面條友飛去死角
正常都入硬

之前唔係停左賽咩

同青訓唔屌得一樣道理

教到隊波咁撚廢有咩霸氣可言？

差不多冬至一早一晚還是有雨

宗師琴日踢成點

jones 琴日我覺得全隊最好 唔計 ddg

宗師D態真係好飄忽

所以零失球

幾好，後尾打右閘仲勁

10場有9場好波，第10場自爆

上季足總杯決賽自爆輸12碼

打完第九場又傷
第十場唔使出

truth

宗師右閘 推大碌上去右翼有無得諗
上次大碌正選右閘都有腳法扭下波突破

記得宗師以前打過防中

佢黎到頭半季有試過打防中

係ok

摩匪快撚d死

單騎走千里 好似入過1球 一個推過幾個

點睇拿波里個前鋒米歷克Milik

佢打防中應該好快紅牌停賽

記得玩fm 宗師好易改造做防中同右閘

其實諗得過
大碌以前好似打過右翼 比人叫過新C朗

垃圾唔好提

Pjai

係咩所有葡萄牙中前場都比人嗌過新C朗

呢球入左肯定失分
場場都劇本

唔止失分，出局添

失左下場要生死戰

當年對皇馬第一回合打防中

Barcelona and Real Madrid battle it out for 'new Cristiano Ronaldo' Diogo Dalot
Indeed, despite the 17-year-old currently playing as a right-back, AS points out that some in Portugal believe that he could end his career as a winger as he has skills to become the new Ronaldo.

尼高高華又傳比人炒，係時間候喇

ddg

神救+絕殺, 咁樣俾佢負碌到
仲串柒柒講14次入歐聯14次出線
摩佬啲運真係....

-6到咁都仲咁多嗲真係好撚鳩屎

心態幾好

射波唔好

In seven years, with four different managers, once not qualify for Europe, twice out in the group phase and the best was the quarter-final
你估入十六強易？

Welcome Niko Kovac

山狗隊落去比福狗仲好啦

覺唔覺摩蛇d行為愈黎愈似佢師傅v92

比馬都唔係問題，但比得咁柒就

好on9 快攻比到腳波唔比走位波

福狗當自己朗隊？

佢好撚廢

live 嗰陣仲有反馬屌馬咁都接唔到

they on9

奧巴坦先至係老闆

做乜鳩？

Where they play, how they play, if they play

全能跑得郁 俾唔到波

呢球係抵讚
山狗on99 反擊傳身後

摩狗死左未

呢球真係ON9 同福頭ONE TWO好過啦

死左

sor

隊波迷邊個都會奶野俾人bin c
迷ddg實無衰

上兩場迷ddg先俾人屌到爛屎眼

好辛苦

又到聖誕, 又到聖誕

David de Gea has told United he wants to commit his future to the club but the deal will need to be worth £300k per week. #mufc [Standard]
是但啦

拿拿聲磅水簽夠5年啦, 起碼唔使煩個龍先

能量王出一兩場又唔用

呢球睇直播燥撚到仆街

山狗過半場傳比lkk，即刻再彈比右邊福頭已經搞撚掂

傳比LKK就不了
LKK 控甩比返個波對面就差唔多

對上一次奧脫福主場贏對手多過1球，已經要數到上季3月31號對史雲斯嘅英超比賽 (當時贏2比0)……

*14場比賽包括9場英超、3場歐聯、1場足總盃及1場聯賽盃

Respect respect respect!

迷摩話摩狗無用1比0 戰術好耐

利申非反摩

贏到波已經要還神啦
差唔多場場都-6
仲要贏多過一粒
太高難度
呢14場波領先時間加埋都唔知有冇180分鍾

原來上場對水晶宮係ddg今季英超第一次係奧脫福clean sheet
反而歐聯有兩場

好似打般尼茅夫都clean sheet

冇喎，福頭補時反cup嘛

佢應該想講般尼, 果場作客黎
加埋呢場都係得兩場咋陰公

係 Sor記錯

炒撚左條撚樣先好入啦屌

唔炒就真係咩人都唔好簽，攬炒算啦

d 組織真係好爽
一人攞波全部走靚位

Nani d dribble 落底出波
廢查搶前柱後柱
卡膠一野大直線空哂
唉

其實睇到眼濕濕
點解而家會搞成咁

原來尋晚爆炸冇球童拖

屌
尋晚摩狗D魔性

冇用好耐啦1-0戰術
因為根本贏都有困難

無左伊巴開始好似就開始難拎第一球

以前差既都起碼拎到波傳到波 砍到波
呢家隊撚屌 控個波都好似有問題咁 踢閪咩
Lkk 踢撚到好似殘奧咁

仍然相信換領隊會即時返生 就算而家好廢果d LKK 福頭都會

拉SHIT就算鳩數
尋日食曬屎咁

lkk唔會，但係福仔可能會

一月係里昂買返迪比同拉菲爾兩個真曼

仆街 v92賣走細孖 屌佢老母

返夜有波睇

等睇皇者猁456鈀

死利狗

雲迪克愛助攻

鈀狗好波

華拉提咁狼死

16強對呢隊鈀既話真係喊出黎

猁狗輸波唔笑，幾時先笑牙

完場先啦 唔好比機會人binC

2:0 尼馬

屁馬勁到

猁狗就算下場贏到拿玻里都仲要計得失球
專心聯賽啦

隔岸觀火依種感覺真係正

精彩

尼馬每次跌落地都要碌兩圈

講真寧願猁出線
歐聯出局隨時聯賽拎冠

死猁狗

鈀中後場都幾靠馬昆

利係咪要打歐霸

其實鈀係咪得罪歐洲足協
又比人黑

似係迪馬ON9多啲

迪馬

公道d講,係12碼嚟既

on9 仔迪馬

飲大咗 以為鈀攻緊 冇吹12m

點黑法 波皮都唔中，但人就中左

咁你真係飲多咗啲喎

反猁反上腦

第一下球證係吹角球㗎
係認錯邊隊攻緊啫

歐霸 英超 足總
猁物浦三冠王

尼馬入果球包皮進攻做到既野我地好似永遠都做唔到
馬仔一定會碎步拖到慢晒
福頭應該會直射
全能王會傳晒俾人

如果屁馬同包皮喺獌應該都會變傻閪

山狗會扣返去後面然後自轉

交屁見迪馬落鏟 自動向前仆

全能王傳都唔洗傳
佢有包皮爆果段跑得咁快我乜都得啦

麥巴比真係幾岩用

迪馬條撚樣
佢踢得越好我就越憎佢

巴打同佢有仇?

劇本已寫好
猁反cup 2比3

曼迷憎佢好正常

點會有仇呢 我仲好鍾意迪維斯㗎

真

人生第一件自己買既波衫就係印佢

假獌？

劉舜文講親每個人都要介紹佢以前喺德甲邊隊踢過

傷左 抵啦

馬昆勁到

沙傑利？ 乜撚嘢譯名

利狗打mma

掃中晒波

掃到波

馬昆同施華

華拉提 馬昆勁到

英撚孖寶換deal?

英撚仝人都deal

廬卡古

尼馬

屁馬呢啲真係斷腳死啦

rainbow撚狗

個個都碌幾圈

猁隨時踢歐霸

下場利係咪贏兩球就出線

要淨勝拿玻里三球

👍😁

利記精神，輸波打人

咁都要斷

好撚正

2球得啦

撚到啲痢狗變觀眾都要斷腳？

拍爛手掌啦屌

上次丁力都要斷

巴黎好波

皇者猁

仲要笑人-6贏

我地提早一輪出線
垃圾猁
摩狗又然

曼聯周二在歐聯分組賽藉費蘭尼的絕殺入球，才以1:0險勝年青人並提前肯定出線16強，不過球隊表現不似預期，領隊摩連奴繼續被一眾「紅魔鬼」名宿狠批。

為《BT Sport》擔任評述的曼聯名宿史高斯、里奧費迪南和夏格維斯對球隊今仗演出並不滿意，史高斯表示︰「我認為曼聯今場表現很糟糕，特別是在下半場，每個位置都欠缺質素，我真的為年青人感到難過。」夏格維斯則認為：「費蘭尼為你帶來了一些不同，他們得到了結果，但表現令人憂慮。」

在費格遜任曼聯領隊時代贏過6次英超冠軍和1次歐聯冠軍的里奧費迪南不諱言︰「在新的領隊麾下緬懷舊日是不公平的，但我們確實需要好的傳送和積極的踢法，可惜現時這支隊伍看到的卻是完全相反。」

史高斯甚至直言︰「世界上最出色的球隊都踢進攻足球，他們踢高強度的進攻足球，不是很多球隊用他（摩連奴）現時的踢法，他目前的踢法看來是過了時。」

下場猁狗贏1:0都晉級
贏得失球
拿玻玻做咩唔入多粒

蝗者猁專心劍指英超
Molamola

贏到先算喇

仲有歐霸

歐霸星期五踢 煩d

擺垃圾獌落去代猁踢呢組應該得一分
就係主場迫和紅星0:0

利唔好出局呀屌......

超級大魚腩

下場r聯出p仔大碌啦

拿玻里下場打狗定另一隊？

好波

史高斯甚至直言︰「世界上最出色的球隊都踢進攻足球，他們踢高強度的進攻足球，不是很多球隊用他（摩連奴）現時的踢法，他目前的踢法看來是過了時。」

打狗

唔輸就打狗落歐霸
玻仔加油

P仔ig story

利狗落去歐霸 仲有多少分心

世事無如果 利狗等出局

世事真係好諷刺
人地對PSG 我地對祖記
（當然拿玻里 勁過 華倫，但我地對邊隊都係垃圾嫁啦）
人地進攻又有form 前中後人腳齊 開季準備充足
仲要場場將士用命 一開季個勢幾撚勁
我地一唔買唔到中堅 摩三季 仲要一開季頹到依家
點知痢竟然要踢到最後一輪 仲好大機會分組出局
我地踢到一pat屎 場場都屌到開花
但on99提前晉級

好難講 我地呢組 都負碌反勝祖 負碌絕殺年青人啦
話唔痢 對住祖 隨時主客都輸 照舊爆冷輸俾年青人
不過人地一定贏華倫

迷摩又贏

咪係，摩狗帶到成pat屎咁都出線，無天理

出線都係踢多輪， 16強首名除咗波圖隊隊都可以炒鳩我曼啦

摩狗話自己年年R 聯都出到線
冇玩R 聯個年拎R 霸
係咪勁先?

係勁, 死屌爛屌都仲有一班契仔救佢一命
永續摩連奴啦

波圖都炒到啦

救佢一命嗰班邊係契仔 班契仔明明成pat屎咁

爆

肥梳馬仔果啲全部上哂契啦, 成日俾人屌都仲救佢

上年仲有人講話歐聯踢得悶唔緊要
贏倒波就得
結果西維爾一場就收摩佬皮

因為年青人同華西弱過巴黎同紅星所以我地先出線姐
如果pot3抽隊里昂阿積士
pot4比隊加拉塔沙雷
我地都係死

白lin打起左 又傷三個禮拜 屌你咩

希望有機會出拜

連續2場打水晶仔同青年人都咁辛苦
而家只要有波嬴迷摩又收貨

摩狗又成功不斷令人調低要求

摩狗要球員付出200%努力，仲要唔撚輪換
唔傷先奇
就算唔傷都變到馬迪咁

迷摩話馬仔呢D類型心態唔好
時不時表現會好HEA
唔要得

我要求低啲
反cup又好絕殺又好, 場場嬴到季尾既都好架
而家係連水晶宮都嬴唔到

但matic呢排仲on99咁

呢個摩佬自己抵死, chur到殘哂
馬迪而家好似香港啲廢老咁
有病都夾硬返工又無貨交, 唔返又驚俾老細屌

其實無乜關係 我哋對白禮頓都輸啦

個po沉到差d搵唔到

朗隊回家未？

摩狗成日都可以吊住命

摩佬唔提都唔知
原來 lkk 上一次係奧脫福入波已經係3月個陣

由Lkk對上一次主場入波去到宜家呢段期間
曼城入咗87球

Jose Mourinho will not face any action from UEFA over his celebration against Young Boys. #mufc [Mirror]

喺英超嘅話 我諗佢一定要停賽

雖然係柒，但
掟自己水樽唔得咩

英格蘭足總成日都針住佢架啦

話就話荷甲而家沉緊
不過ajax有de ligt進步緊
又有ziyech tadic
最緊要係有盲呢個強援回家
比起兩年前有進步

原來當年歐霸決賽de ligt都有上陣

摩連奴死未屌你老母

當年決賽係de ligt拍熱狗山齊士

就160m打包晒De Ligt De Jong啦
唔啱洗 對下一個都係一份心意

清減啲垃圾先啦

一定清左連字頭件中場先

係咪盲佬返去打閘就推咗de jong上中場？ agent blind plz

上季都叫有啲用...

有agent blind 同 agent SAR
不過摩狗係度一日⋯

今季呢

不過不失啦 熟悉嘅lin

仲有宜家巴塞曼城都傳緊既F迪莊都有後備上陣
ZIYECH勁呀扭得傳得, 迪馬利亞咁, 果場都有踢
估唔到人地進步咁, 宜家兩隊再踢恐怕要輸

猁物浦重奪英超冠軍
this year is loserpool

話說我地係咪12月對皇者猁?

人哋就玩軍事競賽 我哋就正選lin

其實點解人地出到咁多新星
青訓好定球探好

人地青訓系統不嬲出晒名

之前聽啲local曼講 鏝青訓設備好好多 吸引好多𡃁仔去 基本上唔係老豆老母係曼都會揀入鏝

鏝科頓幾勁
好似係自家青訓

英撚贏後生world cup都一堆小鏝狗

呢幾年唔得啦
睇下荷蘭就知
係呢一年先突然好番

一個blind就夠完封lkk啦

有冇人解釋下點計得失球？明明拿玻里GD+3，猁先+1？

都係冇野啦，計錯數

Liv 1:0咪兩隊都+ 2

計對賽先
如果猁贏1:0 就會對賽一樣 計得失球猁出線
如果猁贏2:1 3:2 計對賽拿玻里作客入球出線 唔使計得失球

十一月Player of the month侯選:
DDG 白lin 馬仔

唔通請vds 返來做director of football?

呀CEO可唔可以賣左De Ligt De Jong先轉會黎？

又或者講緊十六強對我地 然後踢我地出局

皇者猁點會出唔到線啊

好想睇車痢熱阿 4隊一齊踢歐霸呀

下季就到我地踢啦

人地仲有得爭歐霸
我地咪又係踢多人地兩場, 今季又雞胸

成日都踢歐霸慣左啦 你唔係未慣呀
但佢地4隊一齊踢 就真係未試過。

對弱隊既motm又係龍門
陰公豬

即係拿波里入醫球 利就要入三球先掂

熱身賽猁狗數佢5球

垃圾曼連推po 都冇人

人呢

我讚成

Dalot: “It was a proud few years for Manchester to have him (Cristiano) here and, hopefully, one day the United fans will say it was good for them to have Dalot here.” #mufc [MU]

比佢出場啦

好撚好扭下 買番黎打右翼都唔錯
25歲好成熟啦

歐霸十六強

真係新C朗

P仔 ig開到口想出場

Mauricio Pochettino: Manchester United Manager?

歐霸都無得你踢呀

無架啦
擺到明呃9佢返黎
有咩可能唔係場場馬迪呀
連買返黎既廢特都無乜得踢
要出場都比契仔 爆炸先
仲有普巴 同真曼HEHE

完季前可以出到2,3次已經超額完成

摩狗躝

Fé para nunca desistir, força para superar as dificuldades e foco para atingir meus objetivos !! 🙏🏽 Ninguém derruba a quem Deus levanta. Ninguém derrota a quem Deus protege. Ninguém amaldiçoa a quem Deus decide abençoar.

Faith to never give up, strength to overcome difficulties and focus to achieve my goals !! 🙏🏽 No one overthrows whom God raises. No one defeats whom God protects. No one curses whom God chooses to bless.

大碌迷摩
“Jose was a big influence on me coming here,” Dalot explains. “He was very important. His history speaks for itself, the way he is coaching and the way that he has made football change.

“It is the fact that is he is Portuguese too. The relationship that he has with the players is very good, and it was quite impressive to me. He pushed me to come here and the way that he believed in me was very good. That is why I am here. He is a big reason why I came.”

唔迷點正選？

BREAKING: @ManUtd have exercised their option to extend David de Gea’s contract for another year until 2020, @SkySportsNews understands. #SSN

唔迷摩既下場有眼你睇，後備都無呀

Sick ball

真係世紀騙案
上季已經想水鳩佢話咩好需要佢
好彩醒目堅持借去華西

其實係華西都唔係好好多
都坐左唔少板

Ddg extended contract

1年 都未續長約

果個球會option黎, 如果唔係1月佢就可以同其他會傾

好驚最後一場歐聯 出哂 球迷陣 hehe P仔 大佬 fred B仔 果堆 跟住比華倫456 比哂籍口摩狗 唔再出

踢到俾人456既抵無得出啦

記住那關於MK DONS的教訓

我現時自己肯扔樽

DLLM 比賽前一日又玩頭髮

教乜訓
又要人比機會 出黎又踢到碌柒 咁憑咩要人比機會

所以果堆人咪比人清撚晒囉

關咩事牙 傷癒復出無態就真

摩狗個教法, 後備無夾過梗係會碌柒la (除非本身技術意識好好, eg: mata martial)

費sir 果時用大半隊後備咪屌打車狗, 阿狗, 狼堡
打個6折最差果陣03年都順撚過摩狗幾倍

好撚記得試過中堅被逼用卡神拍費查 仲要好似贏到

When both Carrick and Darren Fletcher were deployed in defence for a match at Fulham. United lost 3-0.

獸性

原來剪頭髮會咁大影響

淨係記得大細孖果場雙翼齊飛好好睇
當時勁鐘意佢地 果時一直幻想會再咁出就好

佢講果場應該係杯賽對低組別球隊

下半場直頭試埋hea碧打中堅

件新衫jm9，真係會著落場？

fifa 渣

今闈開ut無啦啦送左呢件

上季12月之前咪又係有你呢啲弱智叫賣囉，聽你講今季就踢緊歐霸啦

清晨一推

山狗又傷

傷都出po 好少有

蘭尼入嗰球好靚

慢慢食早餐睇人趕返工

+1

慢慢返工睇人趕返工

呢排返通宵鐘意收工飲鮮奶

而家啲鮮奶無以前咁好飲

真 以前會日日食粟米脆片做早餐

咩牌子都係咁, 以前好鐘意飲銀蓋
仲以為人大左口味改變左, 原來唔係

以前細個落親街食早餐一定係嗌鮮奶

而家早餐貴都算, 仲要唔好食

依家食個沙嗲牛肉麵都3x
當年讀書$25連凍飲 仲要好好食

我訓覺夢見你地做到狗咁

早餐成3X蚊, 晏晝要4X,
夜晚食好少少兩條友起碼兩三舊水, 就算茶餐廳譚仔都要過百
係屋企自己煮算

你計幾個人喳? 譚仔點食過百

駁唔到
得閒真係要學下煮飯

夜晚計兩個啦
一個人食兜米線+皮蛋或者雞翼
五六十蚊埋單

3條女輪住煮比你, 點解仲要學

咪撚以己度人啦

屌哂你兩個男神, 晨早流流哂命
我都係自己煮

咁你老婆做乜

希望講緊既真係牛奶 唔係女既

佢煮唔好食, 又唔好意思開口
唯扮話唔想佢辛苦, 我煮埋俾佢食算

今次真係牛奶呀D清

好老公

唔好浪費食物, 啲餸菜無辜架

為左自己個胃著想姐.....

山狗又傷 近年著7號嘅人都係鳩流流 曬咗球會幾多錢

迪比 天使 華西

無傷都係無咩貢獻, 是撚旦

打FIFA留左件7號比Lin

呢幾個踢得最好已經算係天使
傷完 hea左大半季都助攻王

佢初到仲肯踢個時係英超真係屈左機嫁wo
一推就無人追到

Dklm v92

明明我曼當季已經無右翼，唔明點解v92 唔放天使喺右翼
反而放佢喺攻中/中場中 (好似仲有前鋒？）

咁多年黎 換左咁多領隊 我曼翼鋒問題都係未解決過

傷咗仲好 唔想睇佢鳩行鳩吊波
最好冬季賣撚咗佢

頭十場屈撚到 果時hehe mata 朗隊 vps 法膠 迪馬 個攻擊組合屈撚到 屌你v92唔知教乜鳩

如果係要打鳩斬嘅 唔緊要
買啲好翼好閘得唔得 場場都係撚羊同馬達叫斬得好少少 以前有咸爺x雲佬同傑斯x牙朗
罰波基本叫糊 依家反而驚俾人反擊

馬達斬波好？
佢場均有冇一球傳中

唔通係你斬得好咩

其實無戰術配合既9斬點會斬得靚
做唔到空位 條友斬波幾靚都好難睇定斬啦
係禁區唔識走位搶點 無前掩後 無戰術
斬得幾靚都頂唔到啦

p仔同大碌d 出波都幾好架
不過放晒入雪櫃咋嘛
就算p仔有得出都比摩狗掟左去防中

唔係斬得好唔好，係有冇斬嘅問題，馬達連斬波都少，都可以話佢斬得好？

多過你先

斬得少=斬波差？
咩邏輯...

企定定斬，港隊都守死你啦

躝未？

我冇話佢斬得差喎，不過點都唔會講得上好囉，
咁場均0.6個傳中點得出斬波好呢個結論先？
每兩場先斬一球波嘅人可以係斬波好？
一係你解釋下你個邏輯囉，點樣論證到兩場先斬一球嘅波嘅人係斬波勁？

大家唔好唔記得 季初有球lkk空曬完全無人mark佢都項唔到 所以就算斬得好又點
買完識斬波右翼 到時又要買前鋒

多過咁又點？
連加特世界盃得0.3個添，馬達幾多個？

曼區新斬波大師，馬達
不過兩場先會斬一球

足以證明連加特在各方面也是垃圾

一槌定音

Mata真係好垃圾

講斬波 lkk 真係算幾好

完左季？
唔拎世界盃黎講？sor,唔記得馬達世界盃都冇得踢
唔拎上季黎講先啱

順便一提，踢中堅嘅屎摩寧上季都入左4球

手套9!!!!!!!

咁佢又的確係呢隊垃圾曼入面斬波質素較好既一個喎 佢有講錯咩
反而唔明點解你要一直討論個數目 個數目多與少有咩關係

根據返上面有位會然既理論
你邊度睇得出佢斬波好 佢斬咁少

爭咩丫, 一齊幫斬波大師撚羊含啦

DDG 斬啦屌

一場斬10幾球 斬到腳都軟

總之羊囝斬波醉勁

屌 原來真係肥到肌肉都見唔到

仲話小魔獸
卡比獸呀?

Ho lun fat

增肥先有身位頂波

都話係黑鳩肥閪啦

我真係未見過有人會話呢啲數據嘅球員係斬波好，你比較返成個球壇，邊一個出名斬波好嘅球員會係得0.6個crosses先啦

悶到要搵自己球員黎狗咬狗

究竟你係唔識人話定點 原來睇一個球員斬波好唔好係從數量去討論而唔係從質素去討論 唔怪得你會迷連加特啦 上季數據好似幾靚咁

咁你拎數據出黎證明你個推論未？點樣一場都斬唔到一球嘅球員係斬波好？連加特世盃得0.3個crooses,但係斬左球助攻阿里係咪又代表佢斬波勁？

呢位球員射波幾好
你點睇得出 佢每場射咁少波

呢位球員傳波唔差
你點睇得出 佢又唔係全隊傳最多

Joe hart 守龍應該好撚勁 撲咁撚多波

數你老母據咩 你無睇波既 馬達都睇咗咁多季 佢斬波不嬲唔差

真係屌你老母 係咁0.3 0.3
下下睇數據 唔撚使睇波啦
連加特入個幾球波 就吹撚到大英帝星 但其實成場就係得個一下 其餘時間都係唔知做緊乜 不過唔緊要啦 你睇數據咋嘛

華西以前都斬得多波呀 但下下省鳩中人 咁斬得多又斬得好呀

勁呀 成場係咁斬 仲唔斬波勁

只有朗隊越肥越好波

冇數據我話連加特斬波勁過馬達都得啦傻西
我夠識講，你都冇睇波嘅，馬達都睇左咁多季，佢斬波嬲唔勁

你搵到個得0.6個corsses但係又斬波勁嘅人出黎先講啦

客觀近年crossing 排名:
(只計一季至少出到二十場)
1. 羊囝
2. 朗隊
3. 普巴
4-6. hehe, mata, 山狗
7. 馬仔
8. 廢奴

伊巴都好似唔錯, 不過好少走邊
fred 都唔錯, 有潛質

以前聰明d傳波準確度都90幾%啦 不過全部橫傳 後傳咁解姐 咁傳得好唔好呀

有冇巴打買

弱智盲撐又出黎踩馬達抬垃圾
今禾神枱連踢成點踢

點解廢lin個樣好似俾人打到腫撚晒咁

唔係剩係FIFA 19先有咩, 唔係出件真下話

見到有得買了

R聯潛在對手: 皇 巴 拜 巴黎 馬體 波圖

急不及待好想玩玩了

嘩屌, 原來真係有得賣

肉酸到

fashion既野.....

V92

CBJ我覺得會好過4-6果三件

數據反映唔晒一個人勁唔勁，但勁嘅人唔會數據反應唔到，依樣嘢印象派球迷唔會明，只會同你講：佢企位防咗守，佢控制咗節奏，佢視嘢好闊...

CBJ個身形好鬼幼

應該係，
但上面只計一季至少出到20場
CBJ過眼雲煙

爵連好柒

唔計crossing其實lin唔失禮，睇數據反映

睇近幾場，你望落第一張好標清，最尾嗰場略好過中間嗰個，其實分別係馬福連。

數據係會如實反映馬係掂波多，多機會起腳，多key pass，多過人，同我哋睇嘅一樣。

福連數據都似，唯獨連傳波較多，其實亦都同睇波見嘅一致，連係比較勤力四圍跑出嚟駁腳，福仔就多數拎波就快推，比較完先知原來過人數福連不分上下，感覺上福過人係明顯多過，連比較工兵，福係引球推進類，好難分高吓，但role嘅本份嚟講福唔算邊線做得好好，但連仔本份交足功課。

連 根本就弱化版 朴智星 阿sir重教緊我諗連都只會係戰術型球員 場波要用到先會出 唔會係擔大旗果隻

咁快咬完

唔好侮辱星仔得唔得

好耐無見蛇仔認真討論

企開啲啦 阿sir教緊屌柒左佢好耐 怪撚住玩ig當自己真係球星

咪咁撚on9啦 成撚日話lin係弱化朴智星 邊撚度似 成日j勤力勤力 講撚到朴智星得勤力 其他方面都全面屌打隻垃圾lin la

可能我9up緊 你唔知呢

我仲記得蛇囝DSE一邊睇達哥一邊溫

達哥 係我既通識老師

爆奶

Mourinho confirms Alexis Sanchez will be out for six weeks. #mufc [BBC]

仲記得爆奶 你識d野

Mourinho: “This weekend will be the first call for Dalot. He is ready now. He had an important injury, surgery, then a second injury in the national team when he was coming up. But now he has been training for two weeks and we think he is ready now.” #mufc [MEN]

大碌仔

Pt 遞信

仲有冇其他迷lin既on9出黎講下lin狗似邊個邊個同點勁法？

呢個都記得 你果然識d野

呢d叫尊重 respect

頂你今年都少出，仲要6 Weeks

LIN做到JM八成已經求神拜佛

who jm

占士米拿

其實做倒佢都唔錯

好撚好撞 3x歲都好氣好力

都算幾全能

全能到仆街

其實係咪諗住一月賣左佢 所以直情唔出佢

9成係

唔求高價，只求甩身

D silva

thinking more of a Kevin De Bruyne, Eden Hazard or David Silva. We have Jesse Lingard

馬達就長期被人屈去右邊
一樣都係矮仔既連就出親都攻中

攻中入波多
右翼出波多

數據好正路

咁都有得比

Marouane Fellaini has scored 22 goals for Man United. Most of them had a direct effect on the result: 9 opening goals, 4 winning goals, 3 equalizers and 2 goals that gave United back the lead. #mufc

爆

將同一樣練一萬次

椰子是無辜的

邊條on9要簽山齊士同買條巴西黑尻？

搶鄰居Target

以後咪話有世界級available簽左先
唔岩用真係負資產黎

渣古個時好似冇人唔J，全能到仆街就一半半

兩個都垃圾，又臭不了

Ddg斬波多 所以ddg斬波最高質

Jm勁好撚多

摩狗幾時死

識野 幾日無上 一上就見到有人吹奏羊子

斬波黎講羊屌打連加達

唔洗講都知

【體育】施丹的兒子揚言，休息多時的父親心繫足球，即將復出教波。

「大家都知道我父親熱愛足球，熱愛教波。他應該很快就會出山教波了。現時他正在休息，因為他早前的確需要休息。執教皇家馬德里是一段十分美好的歲月，但工作繁重，一點也不容易。」施丹（Zinedine Zidane）23歲的大囝安素施丹對西班牙《阿斯報》說。 帶領皇馬在歐聯取得3連霸後，施丹在今個夏天功成身退，一直休息至今。由於英超的曼聯與德甲的拜仁慕尼黑今季成績未如理想，所以傳出施丹會出山接掌曼聯或拜仁。 上月前曼聯名將恩斯，表示施丹是執教曼聯的理想人選：「皇馬的球員都很擁戴施丹，我覺得這一點十分之重要。曼聯現時沒有風格可言，但在施丹帶領下皇馬踢出自己的風格。假如施丹入主曼聯，預計會將這種風格帶到曼聯。」

體育新聞及英超、西甲精華

聖誕前炒摩我自貼！

幫你貼埋

點解最近adblock block唔到lihkg d廣告既

法卡奧同迪馬已經係先例

最右係咪lkk

連迪路夫做咗player of the month

有咩問題
成隊都垃圾

球王羊

會然條垃圾就算數啦

摩狗聽晚話會出大佬踢

Lindelof 有player of the month 又等俾屌

怕咩呀 之前咪又係比呢度啲手足屌到地底泥

英國曼迷而家吹奏緊佢
話佢係Warrior

Stormzy黎 2條友一樣樣

個陣講親開支都比人屌又唔係洗你d錢

通常一吹奏就仆街

通常吹奏完都無運行

要抖3個禮拜, 起碼有幾場無事既

出返黎頭兩場都無事 未有態

似足羊

反白lin仲有咩好講

叫下春先,廸比幾時回家

我覺得佢會想去祖記或者拜仁多D
呢兩隊更衣室正常就一定冠軍, zidane 第二次執教, 試陣咩都可以做
如果教曼聯有排都未拎到英超/歐聯

夠薑就黎曼聯證明自己
Btw佢教皇馬果陣係咩風格

就係高難度先顯得佢勁嘛 個啲隊我阿嫲教都攞冠軍啦

咪又係斬斬斬
不過人地斬波係Kroos 馬些路 摩世一
埋門嗰個係阿朗

弱智才會反

無計, 同lin一樣會員太戇鳩

丁左先

的確連拎3次
08 10 12

咁點會一定好過依家進攻先
但施丹之前太成功， 佢又傳過無興趣教曼聯
咁可能走哥狗條路， 搵隊無壓力試下新野先， 之後再下次先或者有機會搵佢黎

太耐唔記得

Victor Lindelof Official beat off competition from David De Gea and Anthony Martial to win this month's award...

BECKHAM 第一球個early cross

食個全日早餐，歎住茶睇d六日人返工

全能王

痴孖筋，個陣仲嘈緊猩猩定達

D清

咦 呢到勁多人唔鐘意既白lin拎左Player of the Month.
點睇？

支持白lin

咁佢近排真係打得幾好

進步獎 但離真係勁中堅仲好遠
剩係心臟位d殺波 而家防中同中堅都係用眼神殺波
任人拎波轉身 慢慢傳 白lin 指揮又無人理 又唔自己殺

發覺爵士連加特經常引人屌連加特

提提摩狗
你已經買左ibra mkhitatyan Pogba lkk Alexis linderlof bailly Dalot matic Fred grant

點解曼ig 白lin拎player of the month張相要用黑白底

fb 見到399 二客連字
有d心動

今晚又深夜閪波

1:30am可以接受啦
3am要起身睇鳩斬真係要第日冇嘢做先睇倒

老布殊香左

最勁始終係ibra

迷摩: 管理層無SUPPORT, 唔比錢買人

執得掂而家隊曼聯果個保證有得上神檯

多仔favre諗唔諗得過

想要馬高施華

突發 為迪基亞出走做好準備！！！

牙敢用卡膠+盲打中堅贏阿狗
諗起都好似發緊夢咁

摩連奴表示：「老實說，我們一月份可能連一個人都不買，如果我們買了，那我會說頂多一個人。我不認為我們能買下更多人。」

隨後，摩連奴拿熱刺做例子，來表明曼聯的財力優勢沒那麼大了。摩帥表示：「曼聯的底蘊、規模是否比熱刺大？我想每個人都會說是的。但我們能買到熱刺最好的球員嗎？不！因為他們不賣。」

「他們現在很強大，也能說不。幾年前，誰是熱刺最好的球員？卡域克和貝碧托夫，他們都被我們買來了。現在我們可以從熱刺簽下簡尼、阿里、艾歷臣、孫興慜嗎？答案肯定是否定的！所以現在你再來看那個問題，熱刺和我們誰更強力？他們還是我們？」

「我知道曼聯要做的比現在好，但請不要總是拿曼聯過去的歷史出來和現在比較，因為這對現在的曼聯來說是不可能實現的。這不僅僅是因為以前的曼聯太輝煌了，更因為現在的英超競爭環境也變了，現在的格局可不是以前那樣了。」

「以前，小球會會乞求大球會，趕緊買走我最好的球員吧，我們需要賣掉他們。現在呢？你還是大球會，但想買其他球會最好的球員，這些球會卻都不想賣了。除非你去砸出瘋狂的轉會費，否則你沒機會在轉會市場簽下合適的人。」

摩連奴最後還隱晦的拿出了曼城做對比，他表示：「除非你做出一些其他球隊所做的事情，否則你想讓你的球隊變強是很難。由於某些原因，一些球會可以那麼做，而我們卻不能。比如，球隊需要一個右閘和一個左閘，他們的球會會一次買四個回來。」

醒神

今晚贏超過兩球 我直播食屎

用熱狗做例子
人地熱狗今季一條友都無買 咪又係騎住你

摩狗真係好撚無恥

其實佢講嘅所有都啱
不過同佢教得差無關

佢講嘅係啱，不過同樣適用係其他球會上，人地一樣可以咁講，不過人地教得好過你摩狗

買完你都唔撚識用
而家陣容得普巴白lin 係你買完又常出
新人又用唔惦 舊人又用到退晒步 食屎啦

12月一個針對性既球員都唔買 我真係唔知最後季尾排到第幾

摩佬最勁既就係面皮夠厚
好似講到自己剩係廢過鏝咁
又講到其他強隊投資多過曼咁
依家其他投資少過我地既都過左我地頭
其他投資少過我地既同佢口中可以一次買幾個同一個位既
仲爭緊冠

屌佢老母廢就廢啦
永遠剩係識得賴球員賴班主

你摩佬隊曼全英超人工最高 投資第二多
你咁樣講 到底知唔撚知醜架
自己睇撚下你買返黎個班 除左普巴仲有邊個係到依家未變廢
買人眼光 用人廢撚到 仲賴

真係未撚試過咁憎一個領隊

不如你講下邊個依家肯黎曼
邊個肯跟摩佬
到時買2線你咪又賴管理層買唔到佢想要既心水

啲意甲中遊應該肯
之前傳過費倫、森多嘅中堅
踢個啲隊獎就一定冇
黎曼有人工加

黎左又點，咪又係打燒味

黎左咪又係變垃圾

曼聯球員=垃圾

咁係比摩狗教咁廢ja

邊到

fb dearch 團購波衫專xx

印 h21定 shaw 定mata好

梗係Lukaku, Alexis, Lingard好啦

自己上kitbag買啦

kitbag印得好撚衰架wor

幾肯定個團購網係上kitbag買

自己買要幾錢

$390

卡比獸

今晚有大碌
出埋牙Fred P仔就好了

睇佢柒盡一場之後輸波

根本就係球壇周星馳

之後456輸波
摩佬串柒柒出黎話why always matic?

下把位, 頂多葛民輝

1點半睇摩狗波既人一定係冇女

你睇唔睇都無女

講得好！！

真曼飛左條女都要睇

人唔笑 狗都吠

駛唔駛jer住晒

真曼應該係搵埋條女一齊睇

搵條都係曼狗既女咪得！

159！

佢已經比人cow左

The fans wanted (Player name), they cannot complain now

中遊對榜尾 呢場正

條仆街食屎狗 真係好撚乞人憎
雪到硬既一場差就屌 契仔場場柒就護短

15/16既攻力弱d定今季弱d

15/16
MU 4:2 MC

14/15 黎
屈羊+爆

星期六+有波睇都無人

森美有陣容未呀

Zidane黎左香港
有無手足粒佢波衫

死摩狗我屌你老母！

摩狗踢埋今場好自己走人啦

點知今場又成功吊命 迷摩黨全面進場

希望馬迪今場比d教訓摩狗

輸波慶祝

魔狗魅力

board唔肯炒咪算
最好教到降班 就心涼

頭先著件lkk出街比人望撚住黎笑 on9

抵啦

咩咁勇呀

頭先行街見到有位清就識波 著DDG

你都係想人笑你先著出去架啫

小豆走位勁到

小豆呢球走位
我曼幾耐冇見過

= u wear trashford

MC 又輕鬆

里昂28號好勁

般尼茅夫落後之後攻得仲好過摩佬

Callum wilson 屌打lkk

般尼茅夫進攻仲勁過曼

hehe人地都追到和
我地被當狗撚

摩佬同迷摩表示因為人地用得多錢
只要我地用多D錢買人就可以

人地啲前鋒 我曼件黑猩猩

3千萬買唔買到

好撚勁

小豆
lkk dllm

sign Wilson

般尼茅夫加油

倒數

5

1001

2：1